百事可樂真係俾狗飲

飲可口可樂好過

飲開可口可樂有陣時想飲百事

百事我寧願倒落坑渠都唔會飲

我係狗
快啲俾百事我飲

飲開玉泉==

想同你兩份飲...

知啦知啦

下..咁咪姐係間接kiss...

我屌撚死你 ! ! !

我助攻WO==

係(面紅)

打埋呢句去跳樓

冇諗住關心下我?

唔飲下垃圾會唔記得可口可樂有幾好飲

兩隻都唔飲最好

飲水最好 健康